呢幾日係咁諗 如果可以返去三年半前

可以喺所有事之前做好準備
可以避開所有唔想發生嘅事
可以有計劃咁令自己行啱路
可以更早嘅時間令自己變好
可以有多三年時間追你愛你

依家所有嘅煩惱失落失望錯落都可以解決
就算要再辛苦三年都可以 可以改變所有野
可以嘅話 我真係好想返去

你 又想返去幾耐之前？想改變幾多嘅野？

我同你差唔多不過係3年前
想好好讀書改變自己追佢返嚟
可惜沒如果

4年前

買QQ

我剩係想返去今年1月1號再嚟過 已經可以改變好多野...

真....

我以為係我出post

返去12年前, 要自己唔好簡乞食科已經好好